【求救】東新宿去羽田機場

話說係羽田機場撘6：35am機翻香港，諗住夜晚由東新宿出發去機場。我應該撘巴士定JR好？有無巴絲可以講解下點去

利申：第一次去日本，完全無概念

之前搭uo 一樣時間
夜晚搭地鐵去羽田訓左一晚

留個email ，教你

bbpapabbmama@gmail.com 十萬個謝ching

睇你多唔多行李
怕煩：新宿搭機場巴（一個鐘內到）
Train: 任何方法（ 識搭metro就 metro轉Jr, 唔係就Jr山手坐半個圈）搭到品川，轉京急線。（都係一個鐘左右，平巴士一半）

兩個方法都可以google map direction睇到，自己睇。

唔該ching

你唔嫌麻煩可以咁搭：
係東新宿搭metro subway到東京站（副都心線→丸之內線），之後係東京站轉JR搭到品川站，最後係品川站轉私鐵搭京急線，羽田港空國際線落車

方便啲可以搭巴士，但我太識點搭

原來有人答左

已 send

Down 個乘換案內apps 搞掂啦 完全唔洗煩

有冇睇重點，0635機。即係0435要去報到啦。咁早有列車咩？得深夜巴士。

跟機一問
有冇巴打撘過凌晨巴士由羽田岀池袋個D
Google左 D blog寫有 不過唔知真定假

你幾點？最後一班1：45。
Book 羽田東橫inn or 附近酒店休息會好過趕巴士。
我慣左可以訓機場。

23:20 不過預至少12點先落機

1:00am
1:40am
2:20am
應該搭到
你HKE? 小心delay到搭唔切

我有坐過果間巴士

我都覺得會

講多少少
果間巴士可以去利木津個網login訂
之後好似佢send email比你就去新宿比錢
不過我上次miss左email冇去比錢都hold到位
都有人就咁walkin上
同埋上次坐有1半滿左右
部巴士真係正正4:25am到羽田
我上次返黎都係同op同一班機

東新宿係呢班
3:50am係東新宿站上

自
原來係第2個問題黎

係咪唔知包巴士?

搭單問
我係0635由羽田搭飛機番香港
之前搵過資料係預左搭呢班凌晨巴
想問WALKIN會唔會有位？定係要預先去到東新宿站買巴士飛？

東新宿都幾好住,夠靜

不嬲都前一晚入機場訓，一黎其實得個一晚都唔去得邊，不過入機場9行同ahopping